[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4852)

S

又係你

Boom

Fast

11c

A

屌4連c

咁搶得

10c 太好玩了

11C...

1:3未屌

fast

冇啦啦11c

三連癲9到

小蘋果500一注串6

5串6 佢就唔會500蚊注啦

Dllm 3連角

屌你老母垃圾車

想睇臨完場追和

車3連

-0

輸一關點收7萬8

爆撚到

真

屌你老母臭車

四連

4連角奇蹟

3連C

10.5s慘死

華西贏硬？

1:3未 垃圾車

垃圾車 屌你老母

軌狂刷

3000$

1g1c可以嗎

垃圾車真係仆街黎，好日唔買角就搞到我針，一陣撚走埋我個下盤你成隊中肺炎

好多人下半場一開連c個陣追12.5b

車ng 準備撕飛

比1球啦

計錯

你見佢3000一注 5串1？

奇蹟連角

10.5b cashed

佢串1 500 串6會唔會都500呀傻閪

屌10.5b怒cashed

爛鳩猁大勝奪冠有冇支持

刷c

車再唔入就俾人入 下年踼歐霸啦屌你老母

11.5b有得嗌下

入多球 求你

5串1 都買 500啦
5串6 500蚊注好出奇？

仲係到on9到

唔係要兩場？

嬲嬲地冇跳船

屌咩事 10.5boom

11.5好嗎

咁都開到10.5大 嚇死

9.5@2.8屌你閪

仆街垃圾臭系車

4連c 我屌你老母啊

頭先11.5s跳咗船覺得自己好傻，而家真係唔知講乜春好

你真係on9 唔係扮

1:3

真

仲要500半場全高水

車仔入多球

屌你老母 10.5s無啦啦爆

10.5b奇蹟收米

有冇10.5s手足慘死

8.5 無轟

咪玩 我係佢就2000蚊注串6

好彩加咗12.5

車比多粒嚟

刷多個四連就3格了

唔肯穿盤

10.5B奇蹟收錢,刷角師

10.5s gel 頭黨果班😂😂

好耐冇比你派過啦

仲要懶醒

挪超即場比多7角黎啦

找數先啦

金象？ 收咩米

12c!

12c

車路士我屌你老母啦

12C

念力1:3

3串1斷車

12 都有

11.5b goallll

我係佢8000蚊注串6 買盡佢啦

屌你老母

12

韋利安刷角神器

爆角11。5

分分鐘13都有

我計錯數姐

咁都角大到

贏緊一粒仲刷乜撚野

12c 咁都有得收錢 14.5爆未

屌，諗住穩收4k, 點知倒輸

嬲鳩.

上個po個飛雪
你轟10.5細同俄超角貼出黎派比你

入波好嗎

爆咗我10.5嘅話麻煩維拉入一球收全格

5串1都500蚊注
5串6 8000蚊好出奇？

唔係講你 講個小蘋果

車仔入多球啦

入未?

原來1.25黎 仲輸緊半

車入多球大家開心

奇蹟角大

都真

死車狗爆角唔穿盤有撚用

車入多粒

全部送曬畀馬會

上盤驗腦唉 狂輸上盤

我都想佢快啲入
但好似難啲

-3cccc

1:3 快

俾夠14c

睡超仲係7c 垃圾到

咪係屌

繼續刷角

仲買角細

1:3未屌你老母臭西

比角啦 垃圾奧特

開晒三格

輸左一千
求必贏水，買邊場好

角細比狗賭

車入多粒大家開心咪算

原來係你

半格都照收貨

賤種車 廢到

車補幾

11.5s都爆

串曬黎緊所有半全大

車入多粒一世球迷

咁低賠都買 俾狗屌啦

當你平注500 高水串1正常都係平注或者少過平注啦 仲5串6 500蚊注仲死雞撐飯蓋

5

Band3仔玩法

屌！

90蚊起機起到500又輸哂

車補幾多?

atv頂住

屌 頭先車咁樣三連
咁樣爆

哈馬比-3c

係啦 你地最撚叻 贏多d
咁都好嘈？

利出日本仔

垃圾車絕殺啦

又同路？

波仔5:0

車仔 阿士 是但一邊入多球啦

刷角

猁狗回到癲

波杜入到停唔到

垃圾奧特唔撚落底刷角輸多球啦 妹妹妹

你自己衝出黎柒先

薯條買左車角小？

無水貨 啫喱

都話我計錯數了..
大家唔好屌大家啦

波杜

皇者利半一 莊家派$

垃圾車一世都係垃圾車

有冇阿特對家手足

乜撚野衝出黎柒 又無講前題係咩
500蚊注 斷一咪收 7萬8
有撚講過50蚊注？
一撚定要跟你個logic ?

畜生車 爆我一角又收工

切爾西又走盤屌

華西死都唔轉半一?

哇 我屌你老母啦11.5s都爆

猁下盤點睇

收爹啦嘈住哂

$600起機 連續all in 10場
第一場 切爾達盤@2.26 cashed
第二場 阿特蘭大盤

個10.5s俾唔好再賭巴玩爛咗

愛猁讓和

中！

屌 爆角

出米拿打lb
但對面出新仔打

點買

得蛇型撚到

收聲啦黑心狗 認住呢條友

仆街車贏波輸盤

車仔慘死

12.5大差一角

軌正一死賤種

無啦

利 落到平半
派錢波 X 1皮

2和b 同咩鳩gordon 笑死喎愛字頭

11.5b 仲以為死緊

屌 又針500即場ng 唔撚買即場了

半一黎

垃圾奧特刷角啦 抵你秒輸

屌！
輸半

今日挪超派錢

可惜

屌你老母 龍虎切

臭閪車4連c

我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母
我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母

屌

下次深盤一定唔撚買上盤，仆街，睇盤踢，下半買即場勝好過，馬體會又係咁，全北又係咁，車又你咁，盤手咁撚識開盤，我屌

9.5s 8.5s都影響到你?

挪超埸埸半大全大
唯一即埸...

又乞唔到你啲錢

車路士同阿仙奴一齊死全家啦
買你角球大你就開細 買細就開大

猁出南野托柒

屎桌傢俬入多球啦屌

大家支持皇者利 幫到大家追數先係皇者
Smart money 利記上盤

笑死

每次都係差少少

屌 今日閪黑

挪超即場8.5想入追數

有冇人阿特

沖個涼準備陣間睇波

準備好10k all in 利盤

可惜未收到10k冇錢玩

華西轉盤啦屌

漢堡幫你回左血啦 驚西

利轉盤

阿特半大 穩贏的

剩底d球半盤可以串起哂佢

5串1 手足有冇補 細波

阿特冇即場

比佢玩雨姐 唔對路會出返沙拿

俾你發現左，笑死，買左3注漢堡對家

沙拿後備都冇

利個半和咁好分？

利0.5穩？

早買左

唔會買半大好危

打比戰冇觀眾屌

下 你盲咖？

買左佢盤 一定要大炒

寧願要高水 轉左一定唔買

垃圾奧特刷角啦 屌那星

華西 阿特 猁 想要

你派我未

買1:3 等咁耐都開唔到

哈馬比刷多c la dllm

同路，諗緊轟唔轟

哈馬比-1c

奧特追和未

睇漏咗你 自

馬會真係好撚勁

意甲下盤

乜撚野穩如哈馬比

7.5 -2

阿特中派

馬錢即場。真心好撚勁

好深一球 球半

比多5角啦垃圾奧特

今季唔穩

猁轉盤咁好死，買左
重注，死就死啦

又撚

正常發揮一定有 攻力咁強

我老花？…

海登反cup派未？

阿特半大+白蘭恩全大

一球 球半

呢兩日全部上盤半格

ATM
全北
轟

買左咩

冇踢咁耐有冇半大呀

哈馬比絕殺角

哈馬比又中位數角球

國米都會開讓和？

口型又幾夾

追擊你算

Atm同車根本冇可能開到
一睇已經知冇可能

全北就輸錢

下盤繼續 愛華頓

追數注
足球會第二球

點解阿特蘭大無即場既 無台播意甲咩？

4角呀 奧特

不如祝我win仲好

阿特冇出伊利錫

猁

仆街真係開即場就細

穿左4場上盤

屌你開即場得一球

5x1位巴打

起碼主比多球啦

中左唔派改名追擊你

驗腦

Gchi

奧特-3ccccc

後備都冇

今晚仲有邊場角大

半大全大5x1 撚曬
果位ching 條氣會幾唔順

就買 愛字頭下盤先

有冇人意甲上盤

驚會JUMP

有預感聽日，就係猁地底泥之日
空難隊，死全家

同路

同你對左bro

In 高美C, we trust

屎達無角

無即場 睇路

有

補左飛

愛字頭42號 係青年軍？

沙拿後備 派錢波

買得過

阿特 白蘭恩 利 3串1角

我唔出都贏啦

信我，唔好

比多4角啦 垃圾奧特 屌那星

冇人話要50蚊 但唔會係500 嬲到 笑死

有我咪夠

一場波頭2分鐘分勝負真係好撚肉酸

三格角入手 有咩即場再補

我

阿特角大 誰上

比多3角 奧特

巳買 準備跳樓

收錢算

訓

屌你

你好彩買唔到哈馬比啦

無買

隊隊都入，就係史卓果場唔入

仆街黎!!

馬會即場

咁多齊心聯 馬會汁左

阿特10.5b

刷角啦屌 垃圾奧特 點追和呀

馬會咁多場唔開 開呢場即場

個個都有得屌 係我無得屌

屌你老母 有冇邊間財仔借錢唔洗查tu 要快 要追數唉

唉，等閪甲算

6-2

半一 低水 等即場仲好

xwallet 24/7

雲巴財務

買200 皇馬12.5B 先

6:2

場場都大比數 係馬會精選1球到尾

真係1球到尾？

跟開嘅巴打有福了今晚暫時出2中2
一陣玩多兩場

好慘

馬會精選即場球賽

補左飛 穩贏幾多

屌你老木yy

阿里辛特嗰隻廢好難用文字形容

華西半和
阿特半大

阿特

100蚊

奧特班友 攰就出場訓啦 有後備換架屌

阿里辛特呢隊垃圾要長追了

叫親史卓都垃撚圾 撚狗

刷角啦屌你老母奧特 點撚樣追和呀

又一粒完場

借晒啦屌 allin左 車仔 3.5大 輸尻晒 戶口得返200$。。

Iron man對家紅左都比人入

史卓瘋

有無勇者買左奧沙辛拿

史卓加斯特半大有未

想死

阿特入未

史卓。秒goal完停左70分鐘快d入啦

嘩你見點呀

祝你中啦咁，我最後都無買，加油！

華西goallllllllllll

8c casheddd

1:0

刷多幾角啦 屌你奧特

嘩屌半和秒輸

華西goal
阿特球半 比2球快

Goal 華倫

秒goal又撚半大？

唔怪得馬會死都唔轉高水半一

買左真係要驗腦

華西1:0

奧特追和未屌你今季想包尾？

早知買FG

華西1:0 有冇勇者依家入細波

炸未

差個.11

那超一場角大都冇

不了

買fg就會客入主cup
試過好多次
長賭都係買盤最實際

奧特會角大

炸啦屌你

阿特難大 贏兩球 幫林鄭奶閪

刷多幾角啦 垃圾奧特

你老母 秒GOAL 半1全1都做得出

阿特1111111

炸左

真係炸左

好似炸咗

d意假無即場？

挪狗果埸

屌你老母咩 上盤條路咁難行 入完又炸 又對家入

-10

炸完對家

炸幾場了

阿特24

買了？

奧特比多2角

半和復活

睇錯
垃圾波冇買

阿特比人吊打

華西炸

無買 但華西個球其實真係未必有越

有冇手足一齊叫挪超9.5大

中左買皇馬

今晚重注蝗算
剩低都不了

炸雞脾，咁鍾意炸

比人屌打 客入先囉

阿特比人按屌針

我都無買 絕不賭西甲
尋晚貝迪斯

1萬比你老母借咩。。 2雞以上再講

買撚左10.5大 其中2場 7c同8c

係 西甲不嬲閪閪地

Together jump

屎達比多4c

垃圾阿特唔入比人入啦

垃圾奧特含撚啦

阿特你黎搞笑？個盤調轉左黎開？

退出了 收手了

有冇人知南野刷唔刷角

奧特唔刷點追和呀

。。。。。下

賓尼雲圖又準備升上意甲比人弱殺

失控

華倫西亞半大吧

奧特追和啦屌你老母

華西猜撚夠未啊屌你閪

華西對家Fg

屌你老母阿特

cls 10分鐘阿特仲係0:0

9.5b都開唔到

winter巴出水未

BOOM

嘩 一過四 射撚埋

炸啦屌

華西1:0 再入

阿特蘭大咩事？

華西 又1 :0

廢

華西主其他feel

華西真1:0

要猁算鳩數
唔贏當燈佢

9999

第一球好撚靚 唉

史乜乜乜-1角

屌你老母咩
600fg，3秒就輸

8.5b 怒cashed

又VAR

又想炸

準備再炸

海豚個隊度d 乜9卡拉

華西又想炸

差1角 快奧特

7:2

7:2對面有冇龍門

依啲衰嘢唔好講出口

夠膽咪炸雖

垃圾奧特比多2角黎啦 停你老母咩

仆街球證屌你老母死全家

炸完入多你6粒呀屌你老母

利出 基達做咩...

痴撚線球證買幾錢奧沙？

又var

冇炸

咁都var?

睇下姐，廢是d 人話唔公平

阿特俾力ok?

西畀甲係咪想做假

要搵點樣令到呢球計唔入既地方

頭先場俄假已經睇到燥
華西生生性性啦

俾多c未

阿特兩球集氣區

針 奧沙

。。 一個過晒 冇傳過波都炸就真心癲

阿特幫手刷下角

奧特抵撚死啦比人秒goal

奧特俾多角

奧沙驗腦區

奧特真係好撚戇尻 完

神9 jumped

史咩特咩加 撚狗

利 半一派錢

阿特唔入波唔刷c 點賭

All in !!!

我屌你老母阿特

史卓特加真癲2分鐘入完
ng到而家

開波五分鐘完撚左咁 on9

點解我會買阿特深盤

阿特goal

2分鐘10 90分鐘10

啊特goal

半大欠1

goal

入左球喇

goal 啦

阿特1-0

2場主其他

俾多角啦吊 場場差1c..

啊特

10角未

阿特比多球快

阿特1:0 快手半大

狗會勁到 挪超即場就係1粒

挪威D波咁痴線，6:1同7:2

精選西波

心靈

華西2連

馬會開就1球到尾

史卓加斯特撚狗 秒goal 就完場

兩場串埋不得了
今日有冇咁多主其他

+5 都無多c 輸服

贏咪得

阿特半大

2:0

上盤呀！

奧特祝你十場不勝

阿特2:0

阿特半大收錢

2：0

啊特2-0

垃圾奧特 卡9角

阿特半大goal

易到呀特

4點一蚊不買皇蘇

又係一場深夜閪波

只需1分鐘

2:0 好感動！！

又主其他？

阿特半大搞掂送錢波

阿特勁撚到.......

停完返黎又大開殺界

呀特正氣

挪超即場no goal 輕鬆

快到

華倫x阿特x利記x皇馬 求勁中

半大goal辛拿快追和

2.0 睇你地上面狂屌垃圾 真係俾你地呃到

華西3333333

屌追阿特NG仲好

呀特 華西頂住

華西NG?

164勁到

準備派你 祝我win

若要生活好要買利物浦

奧沙半格 呀特角大 蝗贏波 派1

半大易到

都冇開即場

Me

祝中

華西半大未

快撚啲追和

訓身我皇

有冇人派100起機比挪超角針哂

仆街 car

不如直接派彩啦，無謂浪費大家時間

已出

咁你係咪派先？

等睇輸半

睇錯

屌 詐

屌 阿特炸

你當奧沙死架

屌真係半大，無信巴打

屌你炸

阿特炸

屌你老母打面都唔計入？？？？？？？？？？？？？！！！！

屌又炸

呀特仲諗住有人中武肺會無力

仲係咁撚勁

goallllll

炸

屌炸乜撚

阿特唔係2:0左咩...

Dllm var冚家產

成班咁早gel半大 gel到炸

屌你老母戇柒鳩var

炸

我屌你老母西 買下盤個陣就456

入左幾分鐘同我講炸

阿特10.5b 24

貼飛威力

有冇人有睇 好撚戇鳩

咁耐先炸

成日咁早gel

var我屌你老母炸乜撚野呀

洗乜驚
阿特勁到癲，炸咗咪入少球

咁撚樣都叫炸...

轉頭好似挪超咁1粒到尾就笑尻你...

假波開始

打面

咁都炸

？

sick ball

lm

依家先23分鐘，阿特點會收手，出名入球多

打到手

訓
真正皇家球隊

利市打比 角大

夾哂手

南野拓７正選

幾多格 講

阿特刷角

進攻唔理手嘅位置..

愛華!!!!!!!!

all in利

師傅教落 打比買角大

笑？ 一陣入你波唔好喊

咁大雨點入呀

肥安係咪剋高普

all in 猁

利回飛。。

猁大船
唔上了

但係好很大雨

4444444444

打咩比呀，摸下大脾咪算
愛華頓咁廢

支持

猁29場贏咗27場 有半一中水買真係有今生冇來世 愛華頓一陣唔好阻住晒

死敵都唔阻阻邊個

奧沙繼續刷

有咩開心得過贏死敵拎冠

阿特都無角 典賭

阿特半大 炸咩阿

政府派一萬拎曬黎買利
多左成7800用
多撚謝馬會先 天日m記要加大

阿特半大集氣區

主其他鏝城拎冠

今次閉門唔同咗

我覺得係成晚最易賴嘢果2隊...皇馬上場輪俾皇蘇

奧沙追和未

阿特唔刷角 賭條鐵

真 2:0？

2-0 咪撚炸

不過下場對水晶宮先都好難輸

咪撚再炸

阿特goallll2:0

阿特real goal？

唔好炸唔該

屌 呢次真未

夠薑再詐呀

阿特陸續有嚟

有冇人知頭先史卓加斯特個場幾多角完

華西入未。。。

咁都買中一粒個場

dean個look柒到...

放棄算

贏多兩場先好似

9

留so

再炸屌曬球證18 代

半大好難咩 人地31分鍾就2-0 要先場奧乜乜90分鐘都係1-0

拖肥差D

唔炸啦 real goal

仲要卡9角 屌你老母

巴打你係慘啲

皇so追和未

炸啦屌你老母仲唔炸?炸9左我個半場2.5

差一場 差成20萬

打晒冷震啦 你以為自己子華咩 屌

波都未開 先輸一球？

華西半大

仲有機

炸未？

買左和主

半大好難咩

華西

留定tg算

拖肥守撚住plx

點半半大日

華西上盤收錢算

買少少華西主其他先

係咪有個定律 咩40分鐘前有兩球 半場前會有第3球

痴左線

奧沙有半格 10抽1幫我含

但賠率都低

抵你輸

想含

奧沙 我屌你老母

阿特3.5s上天台了

單邊都夠4:0啦

西乙0:0

咁都信

意甲客隊完全攻唔到 3.5大有啲危機

利 半場都過唔到

我都係搵籍口比自己買

岩岩連登直播吹撚到屌打

阿特10.5b
跳得

西乙半大 10 1 100

3:0

單邊大 ok

可以針了

阿特易撚到

阿特又要大炒了

阿特收錢算

阿特2.5半大輕鬆到

仆街 呀特 半2.5 4.5

可以

有上盤大波唔買走去買角大 屌

深盤上盤終於唔使驗腦

Lm

阿特嗰種勁唔講得笑

搞撚掂

買左殺屍想驗腦

我係馬會就唔開阿特盤明派錢

呢幾日正氣到到咁唉 有人輸錢？

訓得

會唔會又一場開其他

開即埸真係...冇撚得輸

又有主其他

買咗下盤 去驗腦算

3x1 差利

華西3.5細使唔使驗腦

屌 無開即場

All in ed

癲恩好撚癲

傷殘人士學咩人賭

有開即場追爆阿特ng上車啦

冇開

你海登反cup派未呀

一開波個個話阿特玩完

廢車入波正仆街

不過我冇買

買注奧沙平半 一齊頂算

巴打我9up下 唔洗咁認真

阿特咁正氣 買咗國米有啲擔心...

派綠抹茶呀ching 等下次啦

拖肥fg

要左角大

等利8.5入大

咁又唔係咁講, 頭先嗰輪挪超20分鐘左右有2粒
好幾場半場之前都有第3粒或者更多
可以參考吓嘅...

利唔撚對路
半一買上盤真係弱智
睇多陣即場W仲好

頭先睇返 華西第2球 35分鐘入 又真係無第3球

奧沙和到派

Ok

咩話
又輸

華西救角 屌你老母

雨戰必角細定律

仆街啦 俾師傅教錯我買角大

通常我話派 都係冇咩機會
我奧沙串左阿特都輸

利入左10.5b要針了

用文尼果邊去啦屌
新仔黎 爆撚死佢

痢入未

意甲角細收錢！！

含𠹌左

一見到阿特大炒 就諗起東網

話阿特影衰意甲?

意甲之恥

想知10k派先定你果100派先

即場有冇水

佢哋對上一場 搞撚到成個歐洲大爆發 死咗10幾萬人

早d出 買對家

咪再賭下場買咩 中咗派你

華西神救 差d 2:1

英超半大24

利記8.5s

華西買咩好

好！

快撚手2:1啦 2:1ft最好

個時歐洲大爆發 已經講緊點解仲俾人睇歐冠
點知真係因為呢場同馬體個場搞到大爆

飛

利唔落後唔會刷角
又落緊雨
gel定8.5s都得

跟!

意甲呢啲一線聯賽都無即場
想補no goal都無

猁個款似贏唔到

追唔追7.5

利 和緊都會刷
利申：利

你睇埋佢上兩條飛先...

沙拿咁快熱身

哪有錢
你幫我買中派我10蚊

依個跟應該唔係字面意思

英超角大24

阿特高美斯真係好fit 想買波衫了

癲恩留so

死利狗 入未啊

好撚型

飲完水先真正開波 角大入手了

Ching 今日-幾

柒囉 屌佢老母 最撚憎既球証 沒有之一

今日狀態唔錯
12點前＋500
過左12點-300

0角

踢緊熱身賽咁樣

7.5b?

正路
猁hea 到

利記讓1.5角 點叫 1隻c都無

好撚正喎佢 以前就鍾意卡頓普

咁買唔買角大好

0c猁

西甲d低水平半真係5大聯賽最易開

我鐘意個球證唔知咩名
光頭佬黎 做過winning封面

挪超角大得唔得

5.5 都有

佢好似係球証界legend

係 好撚惡

等猁3.5 角大入

7.5b好撚想買

ＳＫＩＰ啦
買下一場挪超仲好

唯一既角都無埋

咁都食角 角細了

痴撚咗線-100k 兩日
退出波po冷靜下

買咩

Go

半場後換左人都有機

有內幕都會輸？？？

換沙拿啦屌 日本仔廢到

大

6.5都有了

1.5/2b
6.5b

笑左

仆街
岩岩諗住禁多100屌落6.5s
原來戶口冇哂錢

係咪要扣150

角大24

內幕冇喇以後

渣打

6.5上了 信咪賭巴

入唔到錢應該無事

10.5b要點部署？

中5針7

但準備2連中了
8.5s gelllll

白健恩加油

等沙拿出場買w

好想喊 中學生爭5萬

溝貨囉

我轉數快
係咪要on99扣手續費。。。

阿特半大唔撚識派？

你琴日都係咁講 半2可以gel定！

中學生邊度有錢賭

屌 我岩岩都係

買晒三格角呢咁

兩隊咁撚多快馬都要係中圈打邊爐係咩玩法

我1C果陣GEL
講完即刻2C

我咪話收番

仲好提

9.5,10.5s

法明狗咁都唔入

唉 聽日我都要跑山 睇下邊間借到

係

叻仔

零用 政府資助7.5k/9.5k 學生資助3.5k
同埋嚟緊嗰一萬蚊

中學生有5萬？ 攞老母老豆錢賭？

痢 未食藥?

借5萬 買一場

一天會光晒

2萬零用

買10萬利ng咪攪掂

借錢賭一定仆街

睇黎半場0c

之前有啲返工儲落 同埋問朋友問條女借

喂屌你老母咩 0:0完冇咩所講 都尻下角呀

半場先入c

中學生有馬會ac

條日本仔

問條女借 睇你唔起了

含撚住金鎖匙出世洗鬼賭咩

我一萬蚊都攞到點會冇馬會AC

你仆街姐。。 我借完 贏左幾十個

咁條女有冇叫你肉償

借錢賭衰緊

猁狗唔玩C喎

之前諗住一棍

還曬未

0:0 0角 不如唔好踢啦

哇屌維京３連Ｃ

半場兩隻角俾個希望都好丫...

不嬲都有屌開

４連ＣＣＣＣ

你賭條女落去 贏左有兩條女

有1分嫁 大佬

還西咩 借錢要還不如唔好借 憑我本事

問左中同借錢

佢地雖然叫我之後咪再賭啦
但都相信我會戰勝狗會歸來
所以比我贏plz

三文魚超入未

輸錢已經唔開心

聽日仲要返學屌你老味

11連please

真心 上得多波po真係會賭大左
忍下手唔上黎會好d

利針定

要戰勝狗會最快就係移民開個Bet365

５連ＣＣＣＣＣＣＣ

入得細了

利應該同馬體一樣80幾分鐘入一粒

2.13，6.5b

沙拿上場味

嘩屌正呀

All in 利、 包你大錢贏返

唔上波po平時500一注
上咗嚟見親啲人幾千蚊一注
我都2-3k一注

踢緊乜 0:0 0c

2.5先考慮

去到5.5

想知唔開心火屬會變咩屬？

仲諗緊同唔同屋企人同埋條女講

輸左 追數公司去學校追

拖肥巴西仔賽前又話會過到VVD既

唔知啊屌你老母

薩斯應該下一球 開始有攻勢

阿特頂住

反正得返最後2550
點

講咩

呢隊利狗冇態到

唔係head咁多 以呢個態復賽肯定冇冠軍

角細

講你屙屎臭撚到仆街

依兩晩輸6-7萬

求撚其啦

而家買即場半0:0得唔得？？？？？？

諗住點

薩斯索羅追和未

中季生都賭咁撚大，你而家冇經濟能力只可以同屋企人坦白，冇其他路

皇馬

5.5s喇屌

奧沙撞到球證球證傷撚左

係咪未開波呀，乜都0 嘅喂

頭先8.5入而家入5.5 好似好戇鳩

緊係唔講啦癡線 係咪想連女都冇埋

屌你老母咩半場0c

中學生

真係一角都冇 痴撚線

6.5s lo
我頭先想入但戶口唔夠100

真係驚條女唔原諒我 好難講出口

中學生有5,6皮輸

一注2 3k 我year 3都唔夠膽咁大

5.5s 追左

最多咪無撚左條女 怕西

0 角 on9

下半爆角

你借錢？

屌你老母利物浦 屌你老母利物浦

睇過一場0-0 半1全2c

仆街痢又呃錢

屋企有冇米先
有就真係坦白左去 對你戎賭都有幫助

等換人先追啦 預左上半場撚狗

佢叫我即刻還錢咪仆街

半場0角係咩玩法

中學生求其上堂鋤下D都10蚊隻啦

講真 拎50出黎買
贏左變80繼續推4點
輸左唔心痛

WIN WIN

你唔係講 贏左十幾個咩

有

掛

挽開20

聖沾屎魔咒

你條傻鳩有撚錢還畀人咩，遲同早咪一樣，根本件事就蓋唔撚到

你話 還條撚比你咩 做鴨還比你囉

跌得仲快過恒生指數

真心定假尻
住咩樓有咩車都睇得出啦下話

挽你老母咩

is time to buy 2.5b

聽日開始約局 翻5日學
一日3000走唔甩

半0全7

我都叫過春

但睇過著條之後
我決定唔再叫春了
我輸5萬咁少已經係到喊苦喊忽
覺得自己好柒

假膠味濃

你話 我自己本事借 做咩要還